# Experiments.UnitOfWorkWithoutServices

Проверяю как будет работать если убрать сервисы и оставить только UnitOfWork и репозитории.

Аналогичный проект с документацией на сервисах - [https://gitlab.com/23Alex24/petprojects.makeupstudio](https://gitlab.com/23Alex24/petprojects.makeupstudio).